走左 依家又要番去

全部番去呀

番去